勸世: 無咩事真係唔好同新加坡人打工

新加坡再有逾600人確診 繼續集中宿舍外勞

你唔會有班外勞咁慘
但係事實係你係新加坡0既地位同社會待遇應該同班外勞差唔多

我都有幸睇過新加波公司係香港0既工作
同埋佢地上司點樣對自己新加坡人下屬
我睇左一陣之後就放棄左個份工

新加坡人返工文化真係超mean d上司勁harsh

新加坡同日本一樣
你係外國人好難上去

星展銀行算唔算

以前大學去做intern，慘撚過做狗
啲玻狗既嘴臉係擺明覺得自己高人一等，閪到仆街
話佢地係支那狗其實係冇錯
因為佢地啲劣根性係一模一樣

香港人係新加坡做野，人地就當你係外勞

不嬲都劣啦 唔係點叫坡狗

新加坡爆的其實係呢堆低等外勞
[url]
居住環境差到 當然新加坡政府係唔會鏡頭影比你知佢地背後點樣對待外勞

利申：9up

新加坡爆的其實係呢堆低等外勞

居住環境差到 當然新加坡政府係唔會鏡頭影比你知佢地背後點樣對待外勞

利申：9up

台灣咪一撚樣

坡狗間航空公司未比人日屌夜屌10幾日前， 打死都唔肯退錢比返班飛機canceled 既人。 自始對坡狗好感-100.

你要係新加坡讀過書/做過野，佢地先會認同你的能力。新加坡外派的staff一定係眼角高。

新加坡老細仲仆街過香港

歐洲 > 美國 > 中資 > 香港 > 坡豬

反而連登狂屌既篤航會退錢

返過新加圾公司
一個月quit左

歐盟有法規cancel 要退， 坡狗

新加坡當馬拉係狗，不過好多馬拉外勞，因為人工真係高好多

反面咁睇，同劏房環境有得fight，但人地係對外勞差，香港係對自己人、年輕人、老人家差好嘔心

香港人對待賓賓又幾好啊？賓賓都係外勞

咁咪即係同日本一樣
成個亞洲都係

我親戚都去左新加坡做銀行

日本起碼生活都有quality of Live
新加坡

香港有法規講明顧主要提供乜野比工人姐姐，而且普遍香港人見到d弱智老細虐待工人姐姐都會屌
坡佬係大規模、集中管理有計劃地提供條件極差生活環境比外勞，你咁都覺得有得比？

做左排，臨試用完前quit左，好撚chur囉

香港低BS其實好少坡佬